[突發] 宋康昊裴斗娜將演出是枝裕和首部韓國電影《BROKER》

癡撚線組合

- 韓國娛樂龍頭CJ Entertainment投資
- 明年開拍，電影圍繞韓國的「baby box」—— 棄嬰收容箱現象
- 宋康昊裴斗娜第三度合作
- 是枝裕和裴斗娜繼《援膠女郎》後二度合作

Song Kang-ho, Doona Bae and Gang Dong-won are teaming up for Hirokazu Koreeda on his Korean language film BROKER (working title), which will shoot next year and be produced by Zip Cinema and financed by CJ Entertainment. #브로커

The film will be about the baby box phenomenon in Korea, a place where parents can leave babies they can't raise anonymously. Bae has worked with Koreeda before, on AIR DOLL, as well as Song on 3 films, including THE HOST. Song and Gang partnered before on SECRET REUNION.